surface laptop 3開始出貨，有咩吸引力呢？

睇個keyboard實用過MacBook pro，黑色好靚，但touch screen好似有啲多餘，一部laptop有幾可當佢玩app咁用，又令個screen食電咗

大家點睇？有冇興趣買？

點解keyboard實用d?

無

touch screen無用
你諗住拎黎打機就無用姐，有時工作上用黎present，有touch完全係神來之筆囉

Macbook keyboard = on9

反而想買surface pro x

Microsoft 個鍵盤每粒制有少少行程，macbookpro個keyboard 太過平坦，俾佢嚇親

上堂好方便 jot notes好方便 當人地用緊tradition jot notes 方法時 雖然我面無表情 實際上我心入面係度笑班柒頭笑撚咗十條街

好似可以換ssd

如果買15" 肯比多少少錢，建議偷雞買Intel version
除非你唔剪片，AMD始終差少少

surface laptop 可以點jot

個芒都寫到野 不過搖搖下要扶住咁囉
呢部賣點係個樣同重量

題外話 surface pro 機背有cam
有心既可以"jot"晒成堂內容慢慢睇

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

垃圾售後不了

最大問題係adobe對amd嘅support差
如果用adobe嘅都係intel好d

佢既onenote 同平時既onenote有冇差別

點先買到15" Intel 版？
連AMD版都冇得訂
US 都見唔到Intel版

當你要更新既時候 都比人笑到面黃

有時present老細睇唔清個ppt邊個point，即刻攞支筆出嚟圈一圈，型到呢

佢邊一方面贏到DELL XPS / 其他ULTRABOOK?

商業客戶先買到

有排都未出

15同13舊電容量一樣